有冇人覺得香港愈黎愈多自大懶醒嚴人寬己既人？

完全唔識謙卑，經常自吹自擂
成日屌呢個屌嗰個，講到自己好似最撚醒最有料嗰個咁
好鍾意笑人，但笑人嗰樣自己又唔係叻
完全接受唔到唔同意見，人地一有唔同意見就屌柒人
人地一講錯記錯啲乜就執到寶，即刻衝出黎踩多人幾腳懶醒，個態度仲好似得罪佢咁，但自己有咩講錯左記錯左就係咁幫自己搵籍口，喺度賴，死雞撐飯蓋
我覺得如果呢啲人柒左會認既話都冇乜野，對人同對自己都係同一把尺嘅話咁就冇問題，但呢啲人係擺明嚴人寬己，雙重標準，有口話人冇口話自己就好撚難頂

通常愈廢，教育程度愈低既人、有呢啲唔知醜特質既機會就愈大
呢種性格喺第二啲地方人地會好黑人憎，如果呢種人喺英國會好awkward，實會俾人針對，日日俾人串
但香港人好似覺得呢類人冇乜野咁，我真係唔撚明，啲人真係唔覺呢種柒頭有問題咩

返工見好多
好似職場上唔夠閪就生存唔到咁

以為又係豪哥哥開post講試當真條「教父」

暗指Cc toy?

反而果d乜都要唔同意見 懶係逆流而上 再加唔認衰嘅人仲討厭

做人辛辛苦苦低三下四為乜

日常生活圈子入邊都有呢啲人，講野成日大大支野，好似自己係個大人物，佢就最撚醒，完全唔識收斂同謙卑，但係仲有呢啲人仲有人理

呢啲通常喺父母身上見到

越黎越多人為mean 而mean
講野好似mean d 會威d

唔岩聽，blocked

唔自大唔等於就要低三下四嘅，咁都可以不卑不亢㗎嘛，做人低調啲俾返個落台階比自己好，呢種喺英國一定會俾人撚狗咁撚

熱狗啲人就係呢種格，但弊就弊在日常生活入邊都好多呢啲人

香港啲廢老真係呢種格

推

呢啲格喺香港通常都係男既多